讀東華三院甲寅年總理中學 唔見學生證8達通入黎

喺上水站執到交咗俾客服

唔知點解，樓主態度好黑人憎

上水甲寅年，係咪專出警渣？